［1Q題］9號波大啲定33C大啲

唔好意思個標題都係假嘅 係呃大家入嚟啫
[1Q題]
有個下屬問上司新請嘅女秘書叫咩名。

個上司淨係留低咗兩行字：

個下屬一秒就估到係咩名
你呢？

今次比較簡單
應該好快有人估到

有人入嚟挑戰未呀～

你的腦袋需要些刺激

邊個負評
夠膽就出嚟估

陳國邦(李斯)

李斯

標準錯誤示範

你就係silly

邊個又負評

估唔到就負評
垃圾

負皮

邊個再負評我就del post

錯！

9號波同33C都係大波
俗語有云 波大無腦
無腦就姐係Silly
答案係李斯(Silly lee)

咁耐都冇人認真估
連登仔智力下降了

呢個假標題嚟嘅

推上冷門

個下屬一秒後就講左句屌你老母，呢個就係個真名

連尼住

Wrong

保證高質呀

你班撚樣使唔使畀咁多負評

唔L理你，等你單機

木鹿大王

乜水呀唔識佢

唔好心急
三頁內開估

你條死仆街，半夜三更訓唔著見倒你個1Q題，諗多兩諗訓唔著
我真係同你黎1Q

屌你班友真係痴撚線 使唔使咁多負評

呢句真心簡單

引用：#30堅尼s米拿

• 1yr

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

編輯引用

Elaine (2link)

You are so 陳國邦

木鹿大王！

撳錯掣自膠

叻仔～都話咗連登多高手～

此post何已完

乜撚野呀屌你

又幾有創意，，，，7/10

圖都無張，伯母對波大d

[民調] 你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

借個位嚟

PORI民調出咗啦，
支持去定留，都請你入去留個意見

樓主老母大d